export const questions = [
    {
        question: 'Как звали поросенка в мультфильме "Приключения Винни-Пуха"?',
        answerOptions: [
            'Гаврюша',
            'Фунтик',
            'Пятачок',
            'Четвертачок'
        ],
        rightAnswer: 2
    },
    {
        question: 'Имя девочки, которая дружит с медведем?',
        answerOptions: [
            'Даша',
            'Маша',
            'Наташа',
            'Девочки не дружат с медведями'
        ],
        rightAnswer: 1
    },
    {
        question: 'Сколько щенков в семье "Барбоскины"?',
        answerOptions: [
            3,
            15,
            6,
            5
        ],
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: 'Кто такие фиксики?',
        answerOptions: [
            'Большой секрет',
            'Инопланетяне',
            'Тараканы',
            'Домовые'
        ],
        rightAnswer: 0
    },
    {
        question: 'Что любит делать свинка Пеппа?',
        answerOptions: [
            'Ездить на машине',
            'Ходить в кафе',
            'Прыгать по лужам',
            'Спать'
        ],
        rightAnswer: 2
    },
    //новые вопросы
    {
        question: 'Кто лучший друг Крушилы?',
        answerOptions: [
            'Вспыш',
            'Огурчик',
            'Помидорчик',
            'Макквин'
        ],
        rightAnswer: 1
    },
    {
        question: 'Любимый питомец Веры Павловны из "Простоквашино"',
        answerOptions: [
            'Матроскин',
            'Хэйхэй',
            'Тута-Тута',
            'Тама-Тама'
        ],
        rightAnswer: 3
    },
    {
        question: 'Лучший друг Хэппи',
        answerOptions: [
            'Нацу',
            'Зетцу',
            'Люси',
            'Плю'
        ],
        rightAnswer: 0
    },
    {
        question: 'Как звали черного котенка в "Три кота"?',
        answerOptions: [
            'Заморашка',
            'Черныш',
            'Сажик',
            'Нудик'
        ],
        rightAnswer: 2
    },
    {
        question: 'Кто нравится Тимохе?',
        answerOptions: [
            'Он сам',
            'Скейт',
            'Лиза',
            'Роза'
        ],
        rightAnswer: 3
    },
];